[
    {
        "randomId": 465
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ikidatemeka",
            "option_1": "Ibihaza",
            "option_2": "Umwumba w'insina",
            "option_3": "Umuzi w' urutare",
            "option_4": "Ibikingi by'irembo",
            "correct_answer": "Umuzi w' urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mweru n'iyayo",
            "option_1": "Agatonyanga",
            "option_2": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_3": "Urusyo n'ingasire",
            "option_4": "Igihondohondo",
            "correct_answer": "Urusyo n'ingasire"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kiza abayumbu ku rugo",
            "option_1": "Umunyinya",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Imiyenzi",
            "option_4": "Akanyarirajisho",
            "correct_answer": "Imiyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Dore ibitoki bya so ngo biransaba inyama",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ibibonobono",
            "option_3": "Ibijumaba",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ibibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ku irengerenge ku ididiri ingoma",
            "option_1": "Inshuzi mu cyansi",
            "option_2": "Agacebe k'intama",
            "option_3": "Agafundi",
            "option_4": "Inyundo z'abacuzi",
            "correct_answer": "Inyundo z'abacuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngira umwana akagira ingingo zigerekeranye",
            "option_1": "Umutsi w'innyo",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Ikidasesa",
            "option_4": "Icyibo",
            "correct_answer": "Icyibo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bandasa bandamira ny'ir'imoso ndi imanzi",
            "option_1": "Intashya",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Ingabo y'ubuki",
            "option_4": "Ubuhuzu mu bitugu; inkota mu bitugu",
            "correct_answer": "Igihumyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyirabujunjuri ubujunjuri",
            "option_1": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_2": "Uruyongoyongo",
            "option_3": "Umuntu uri kuri ipikipiki",
            "option_4": "Amashaza ku rujyo",
            "correct_answer": "Amashaza ku rujyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera Rukinga rugana ikimpakamba cy'amaso munani",
            "option_1": "Amaraso ku murundi, umugezi utemba",
            "option_2": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_3": "Igisenge cy'inzu",
            "option_4": "Ikigagara",
            "correct_answer": "Ikigagara"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ruvumba rwa Rugeyo nta musore uyisakarira",
            "option_1": "Imyotsi",
            "option_2": "Intete y'ururo",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Agahinja",
            "correct_answer": "Imyotsi"
        }
    }
]